見到個個都笑馬國明，你就知係香港寧願做許志安都唔好做馬國明

明明係受害人
結果比人抽水比人笑

做許志安最多比人話下開個記者會認衰者
第日就做下個冠希哥比連登仔捧上神枱封偶像

做馬國明
就身為受害者反被抽水反被笑
係香港寧願做許志安都唔好做馬國明

拎賓妹同幾個s級既比
你禮拜日去食條賓妹上唔上到神檯

笑馬明班人就係下一個馬明

何以見得佢會捧上神枱?

冠希咁靚仔先至俾人推上神枱姐